已讀不回

其實我怕你已讀不回
是因為我沒有安全感
你懂嗎⋯⋯？

臭雞

我明

辣殺

懂你個閪

茅盾一生？